港父竟然係時事台呃錢黨成員

時事台呃錢黨集團(追命留琴,冬秋夏春,燃手小菜.港毒之父)

港父呢家連詐騙都撈埋

X人包括呃人

唔怪得啲微博post成日上熱門

港父人都敢呃

推

條友好撚上心
開咗成3個POST

牙蓋妒忌心好重
同水門逼害龍門一樣，想做黃圈大佬

真

佢轉戰cc台之後黃到仆街

咪亂up，父sir有呃錢嘅話點會無錢買衫？

真
使乜去圖書館借書

推，港毒之父呃過我

佢專呃弱智

佢有呃到一個幾醒目既人